WSB vs LIHKG

Gme$480
WSB:to the moon
LIHKG:

Gme$189.5
WSB:hold the line
LIHKG:

標題打錯咗 應該係
WSB vs 垃圾

這就是連登
全世界皆醉我獨醒
全世界最top既精英就在連登
信佢哋、能免於所有兇惡

有連登ac覺得自己贏左

連登仔或成最後埋單